IFFHS評選 美斯獲2011-2020年世界最佳球員

國際足球歷史和統計聯合會（簡稱IFFHS）公佈了2011-2020年這十年的世界最佳最佳球員，共計有全球150個國家和地區的IFFHS成員參加了投票，巴塞球星美斯當選。
具體排名：
1、美斯（Lionel Messi）
2、C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）
3、恩尼斯達（Andres Iniesta）
4、尼馬（Neymar）
5、拉莫斯（Sergio Ramos）
6、紐亞（Manuel Neuer）
7、利雲度夫斯基（Robert Lewandowski）
8、保方（Gianluigi Buffon）
9、伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic）
10、摩迪（Luka Modric）

冇沙維既

我諗只係計仲起大球會踢個d
同埋佢15年已經轉去卡塔爾
如果05-15年佢就一定有份

20-30都會繼續係

頭4個有3都係巴塞隆拿
祖得C朗一個

垃圾小花疤狗豬肉獎

真，連啲金球金靴一樣都係啲疤狗豬肉獎

好彩計到2020

計埋2021就收皮了

邊夠杜拜個唔知咩9獎咁有認受性

wa 保方
佢00-10係咪都有入選

應該計鍠la ma

保方都是尤文

杜拜認證廿一世紀最佳球員